應唔應該係lihkg搵巴打一齊開珍珠奶茶

如題

一齊囉

Yes
No

最好唔好啦
反面又比人唱 大家連登仔 咩人大家都略知一二

好 想開係邊？

要搵MK妹做

晚晚留肯到同我開OT

火炭

你請到既話之你

想玩可以入群

連登仔咩料
你敢搵佢做拍檔？

係連登集資

叫咩名

未咁快定喎

眾籌